Phân công công việc:
a. Bài tập cá nhân:
-Mỗi thành viên sẽ đặc tả usecase, đặc tả usecase ứng với chức năng đã chọn
b. Bài tập nhóm:
-Hoàng Thị Tuyết: vẽ biểu đồ usecase tổng quan
-Nguyễn Tiến Vượng: vẽ biểu đồ usecase phân rã chức năng quản lý bãi xe
-Đỗ Thế Duy: vẽ biểu đồ usecase phân chức năng tìm kiếm bãi xe
-Nguyễn Anh Tú: vẽ biểu đồ usecase phân rã chức năng thêm xe
-Đỗ Duy Khánh: đặc tả phụ trợ
-Nguyễn Hữu Hồng Đức: vẽ biểu đồ usecase phân rã chức năng trả xe